兩天後，他們在籠子裡以及動物的皮毛、耳朵和爪子上發現了傳染性病毒。灰塵會使動物感染流感，引起人們對冠狀病毒的關注| Erin Garcia de Jesus | 2020年8月24日|學生科學新聞
例如，可以將一種可轉移的疫苗作為粘貼在蝙蝠皮毛上的疫苗注射給蝙蝠。野生動物疫苗能預防人類大流行嗎|Rodrigo Pérez Ortega | 2020年8月24日| Quanta雜誌
水獺的消失使它們的食物——海膽、螃蟹和蛤蜊——得以繁衍。將海獺帶回太平洋海岸是有好處的，但並非對所有人都有好處。|喬納森·蘭伯特| 2020年6月11日|科學新聞
貓舔自己時，會將這種蛋白質散佈在皮毛上。讓我們瞭解家貓|莎拉·齊林斯基| 2020年5月19日|學生科學新聞
如果該區域多刺，那麼毛髮較長的狗將得到更好的保護。《保護是為了狗》|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年4月2日|學生科學新聞
去年，她的組織成功地推動了一項措施，使貓皮在該國的銷售成為非法。瑞士人會停止烹飪他們的小貓小狗嗎|芭比拉薩·納多| 2014年11月30日|每日野獸
安德森懇求總理本傑明·內塔尼亞胡禁止動物毛皮製成的服裝。帕梅拉·安德森是以色列的頭號粉絲，2014年11月7日《每日野獸》
她把一個小女孩緊緊地抱在她那件特大號的皮衣裡；兩人都凝視著鏡頭。倫敦異教徒反文化之王|賈斯汀·瓊斯| 2014年10月12日|每日野獸
她的父親在中國經營一家皮草貿易公司，在她5歲時去世。還在拼命尋找蘇珊·桑塔格|艾倫·巴拉| 2014年9月26日|每日野獸
莫斯科——今年冬天，有能力購買皮草大衣的烏克蘭迷人女士很可能對皮草大衣需求量很大。在烏克蘭，冬天即將來臨| Anna Nemtsova | 2014年9月23日| DAILY BEAST
不過，他不能說太多這對他來說不是件好事；他的肺不太正常。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
帶著恐懼，她聽到一個戴著骯髒皮帽的聲名狼藉的服裝商人稱呼她的兄弟為“老朋友”。《比特城的冠冕》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
但是艾芙·約瑟夫繼續說下去，他穿的太多了，他會在t上付印第安的錢，等他回來的時候。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
他們每天早上起床，在日光下生活很久，餵養他們的牲畜，在一天的工作中準備一件“吉丁”毛皮。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
雖然她被溫暖地裹在一塊柔軟的銀色毛皮毯子裡，但一股寒意悄悄地進入了她的心裡。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森